天水圍考牛牌 天華路路試 有咩要注意

好撚簡單 冇乜野要注意 我早你兩日考 個師傅咁樣教我 睇下你覺得授唔授用
係天華路一條大直路 騎住隻牛 去到濕地公園路 到時會有經過一個往濕地既燈位 紅燈好綠燈好 點都要俾隻牛停係燈位到吸三分鐘濕地公園所存在既靈氣 記住 吸到兩分50秒 預備拎條紅色既伯母底褲 幫隻牛 笠住隻眼到 一到時間 隻牛狀態就好似路飛二檔咁 一野就會沖到深圳灣關口 途中一定會撞瓜一件 你就會拎到牛牌 切記保持電話係開住網絡 因爲個牛牌會係運輸署官網到即時刷新 會有你個名出現

你都幾撚得閒

天華路最難都係流浮山轉出嚟嗰啲貨櫃
班撚樣成日偷位，你騎住隻牛小心俾人撞扁

記得吊住個牛歡喜
費事一鬆韁繩就溜後

我話慢D搵路口姐 我幾時有叫你剎停隻牛呀

又開追悼會嫁啦

天華路有草 小心隻牛急停食草 依個係個計分位

記得請個人跟住係後面剷屎
大剔黎 試場都唔洗出

屌呀？騎左廿鳩幾年我都唔知要考牌